我想問咁樣解唔解釋到點解速龍無number?

信個癲婆做得出 希望有證據流出

621係警察總部搞黑警打人放映會

唔撚洗洗白 沒有一個是無辜的

以公安犬呢幾年表現，根本冇可能有任何犬隻抗命

洗唔撚到白的，拉埋大陸公安落水雜種就更加冇面

唔係洗白班condom仔 班速龍如果真係解放軍 成單野係會嚴重好多 一直唔明李家超咁攬班速龍死都唔比number真係驚打擊警隊士氣?班狗官咁驚打擊士氣就唔會一個個同警隊割蓆 推班細既去死

我信速龍係解放軍扮的

應該都有飛虎混成

如果有咁多長官不滿點會冇人爆出黎
睇咁多片講廣東話班黑警堆態度就知佢地根本將自己同市民放喺對立面

混左少少解放軍入去唔出奇 不滿而無人爆都唔出奇 佢地爆左同自殺無分別

逃犯都可以交換，警察一齊換又有咩問題

我比較相信係一早透過單程証將公安滲透入香港警隊, 因公安偷扮港警就算呃到市民, 亦好難呃到一齊受訓或執勤o既港警.

啲差佬就算知都唔會出聲 有分別咩?

好熟既人講，係有SDU，機埸特警，反黑，少量懲教組成，所以冇no.
同埋你見黑衫嗰班突别惡，步法唔同
輔警多數係拉防線，頂人頭

特别*
同埋當日圍中信你見好似反恐咁打